1／5 朝早免費英文口試模擬試

想搵多6-8個唔同程度學生同我本身既學生做模擬試，每人大約有兩次機會。
本人係多年既英文補習老師，會比返評語同分數大家。
有興趣可以PM我，講低你預計自己口試晚等級。
想多幾個唔同既組合
時間 早上11點 地點 柴灣

push

hello